放緊假，都被同事煩住晒！

勁小事都要Whatsapp問 例如: D野放係邊格櫃筒？仲有無存貨？ 明明自己係公司都懶得睇！ 公司100呎都無 有幾難搵

相反佢放假，就算有咩事 我都會等佢返工先講 先問，又唔係趕，唔想阻住人地放假既心情！
但人地就相反 咩心態！！！次次都係咁 ！